[家居台]求冷氣機推介

話說呢 屋企呢排冷氣機壞咗

不停咁結冰 融冰就噴水 所以想換一部

求大家推介下1.5匹冷氣機

pish

窗口機？窗口機就是旦買部最平
無乜分別

唔夠雪種/污糟得濟？

換就換大金

唔記得咗講 應該係買分體

日立